唔識social嘅毒撚番工大辛苦

話說早排番工
有個都係讀緊u嘅女同事諗住搵我吹下水
話題都係講u life 揀科嘅嘢
但係我完全冇答到佢
搞到個氣氛大尷
黎緊仲要同佢一齊番多幾日
利申唔係第一次唔識同同事講嘢
下次應該點應付好？

返咩工？

格硬講野仲odd, 維持你風格

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

用堅定既眼神望住佢 傳遞你既心意
佢會明白的

我嘅心意係想唔理佢
應該用咩眼神好？

係咁掃佢
係咁望住佢條腿
相信你既心意好快傳達到

睇來個女同事唔係好靚

天真 毒撚見咩同事都係同一態度唔想理佢

著長褲有咩好望？

咁靚定唔靚先

普通
我覺得avg

AVG

average 算正常啦
不過我唔正常
有社交障礙

你覺得人地average
人地覺得毒撚係屎

你對答舒服既話人地都舒服
唔洗逼自己

毒撚是咪唔應該出街

係唔應該出世

咁又唔係 有毒撚朋友一齊傾打機 正

你再望我我就強姦你既眼神

痴線佬

ive仔，第一份工返waiter都有啲大學姐姐聊吹水，但一樣答唔到嘴。比人收左幾次皮之後演變到剩係會同啲冇共同興趣嘅人傾公事，可以冇障礙。一帶到去生活話題就會1999。
到而家，基本上都只係可以同人傾到自己識嘅野，一講啲唔撚識嘅就主動close topic或者叫佢教我。

利申同同事一齊一定會dead air
變左大家互相自己睇電話